砌機list 底唔底

上網砌左個LIST, 唔該巴下幫手睇睇

預8500到, 打下GTA5 or再勁啲既GAME

CPU:
Intel Core i7-9700kf Box

主機板:
MSI H370 Gaming PLUS

記憶體:
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 16GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-16GISB)

顯示卡:
ASUS Dual GTX1060 OC 6GB GDDR5

固態硬碟:
Crucial MX500 500GB

硬碟:
WD Blue 1TB (WD10EZEX)

電源:
Antec Neo Eco 650 Gold

機箱:
Aerocool-CYLON MINI

散熱:
GELID Phantom 12CM 7 heatpipes CPU Heatsink
MSI ToRXFan 12cm

9700KF配H370板係咪唔打算超頻
用H板但又配3000MHZ RAM都係行得2666

直昇機LIST

條list自己整定人地俾？
伏過直升機d伏伏聲

第一條list
Intel Core i5 9400F
ASRock B365M Pro 4
G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB X2
MSI RTX2060 6G VENTUS OC
Team L5 Lite 3D 480GB
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
Antec Neo Eco 650 Gold
Antec P8

第二條list
Intel Core i5-9600k
ASRock Z390 Extreme4
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB X2
MSI RTX2060 6G VENTUS OC
Team L5 Lite 3D 480GB
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
Antec Neo Eco 650 Gold
Antec P8
Noctua NH-U12S

8500蚊 唔上唔落咁
i5 9400F 2060 就平啲 可以慳返筆
(你可以選擇上2070 但2060同2070差距唔算大 要上就上2080)
CPU升一級
i5 9600K 2060 就要俾多幾舊水

電子垃圾
如果係自己執出嚟嘅話建議你學多陣先

SSD轉Nvme ssd

有諗過砌部好啲既用多幾年

請問有冇budget 萬3 4既list?

我都唔係好識嫁
哈哈 好阿

Intel Core i7-9700kf Tray *即將番貨*
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi)
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK X2
Galax RTX2080 EX(One-Click OC)
Samsung 970 Evo Plus 500GB
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
Antec Neo Eco 750 Gold
Antec P8
Noctua NH-U12A

其實咁樣就已經攻頂
i7 9700KF 16GB RAM 2080
幾年都唔駛換
有需要可以加RAM去到32GB
或者加一千蚊換張散熱好啲嘅RTX 2080